{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163309?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 쏠레비치펜션"
    },
    "text": "海の近くにあるメゾネットタイプのペンションで、入室/退室時間は入室15:00、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー電気グリルは20,000ウォンでレンタルが可能です。 客室内で使用でき、利用時間には制限がありません。 幼児の場合、0歳から36ヶ月未満は1万ウォン、36ヶ月以上は2万ウォンと計算されます。 乳幼児の人数は最大人数に含まれ、超過することはできません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペット連れや入室はできません。 ギターでは屋外ドームプールが運営され、四季折々の運営で、7月16日までは金、土、日曜日のみぬるま湯で運営され、その他の日付は平日に一般プールが運営されます。 9月1日からは金、土、日曜日の3日間、ぬるま湯で運営日程が変わる場合があります。 水泳をするときは、ラッシュガード、水着、アクアシューズ、水泳帽、軽い半袖、ショートパンツなどの服装を用意する必要があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルはどこで使用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルは客室内で使用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の料金は0歳から36ヶ月未満は1万ウォン、36ヶ月以上は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "はい、屋外ドームプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの利用時間は季節によって異なります。7月16日までは金、土、日曜日のみぬるま湯で運営され、その他の日付は平日に一般プールが運営されます。9月1日からは金、土、日曜日の3日間、ぬるま湯で運営される場合があります。"
        },
        {
            "question": "水泳するために必要な服装は何ですか？",
            "answer": "水泳するためには、ラッシュガード、水着、アクアシューズ、水泳帽、軽い半袖、ショートパンツなどの服装を用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 420
    }
}